有上開連登既台灣朋友們：中共五年內必派兵武統台灣

中共為咗維穩，做得出直接廢除香港既「一國兩制」。下一步，絕對有機會派兵攻下台灣。

美國，到時會唔會出兵就唔一定，就算簽咗協防協議，都唔一定會派兵，可能最多又係制裁或者打口水戰。

希望台灣人呢幾年養精蓄銳，加強軍事訓練，準備打呢場硬仗。

台灣國軍請準備

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

台灣就真係有美帝射住啦

怕春咩

不過台灣可能會外圍島嶼被支共侵佔
以供牆內人擼炮之用

難講啦
一陣反手賣咗台灣

如果美國對香港都係得把口
台灣都自身難保

有時真係覺得連登仔on9你估支那咩, 簽左野又唔算數第一島鍊呀醒小小啦好冇呀, 最近先話要用高雄港

今次對香港的回應 其實有一部份影響到台灣的信心

又美國唔會幫台灣論，吹左幾多年
比你中共算準美國唔會幫台灣既，唔一早出撚左兵咩駛口交幾十年

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

Exactly 所以美國應該唔止嘴炮咁簡單

支持台灣做核彈
聽講當年老蔣有整核彈，但被美國ban了

台灣人 有「兩黨政治」（藍綠陣型）
香港人 死死抱住「大一統」「民主黨大台」心態 做反對派指導思想

樓主咁講 同「仔教精老豆如何屌閪」有乜分別

收到風今年8月就打喇洗鬼拖咁耐

快閃開波美國未必反應得切

台灣手足

你真係當堆駐日F22 同F35流

中國有長程導彈,有核彈頭,有太空技術, 老美點會一黎就訓身, 一定顧掂左自己先

老美既角度大局上最後嬴到就得

小支那鬼子當自己係俄羅斯？
你沒那個料子，省省吧

台灣對美國國家戰略價值大香港好多，第一島鏈，台積電

i doubt...

唇亡齒寒

驚閪咩 台灣自己軍力都全球前列啦
講呢啲只會幫國民黨拉啲中間派票